黑色沙漠 help!

成半爐鐘都唔郁

？